【就任總統】第一日，拜登仍未就香港問題發聲。

唔知第幾多日先提香港問題

收皮啦賤種港燦，以為自己係世界中心？

唔會講架

佢黎到香港就非禮女人先

自己唔睇新聞就當人地冇講

（雖然唔係佢本人講，但係國務卿都代表到總統外交政策立場）